# netology-angular-pokemons

Ссылка на репозиторий
https://github.com/webmaxru/netology-angular-pokemons

Ветка resource

- Использовать $resource для вывода списка ягод (можно обращаться к внешнему Pokemon API или создать таблицу berries в backendless.com)
